# taxa do dolar

API retorna taxa do dólar atual.

PROJETO EM DESENVOLVIMENTO, TIVE A IDEIA DE CRIAR ESTE PROJETO PORQUE
UM BELO DIA EU ESTAVA EM BUSCA DE UMA API FREE COM ESTE RECURSO ISSO E EU NÃO ENCONTREI...
PRONTO, AGORA EXISTE!
